有無人收到"船公司/天文台朋友最新消息"??

喂 阿賓仔 我岩岩收到風 今次真係好大穫啊 搞唔能掂 澳門又準備出老解洗地啦
你自己小心啦

11:40

飛機上的uncle呢

入黎睇下一齊呼籲罷工 幫手推

有人為你衝，你肯唔肯為佢唔返工？

有冇天使下凡嗰篇文

和哥返左大灣區避風球

本人住梅窩，準備走

開定個爐我入黎bbq

十二點收工
利申: 做maritime

喂喂喂 最新消息 最新消息 黎緊 真係黎緊 大軍壓境 有得拉閘好拉閘 有得收工就快d返屋企

打牌

打日本牌 我地精日份子

Join!

full